{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201847",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "밥은먹고다니냐"
    },
    "text": "ご飯は食べているのか\\n\n江原道江陵市浦南洞82-111階\\n\n江陵市に位置する韓国料理店は、一般的な韓国料理を提供する店舗です。 店舗は10:00~16:00まで営業しており、日曜日も営業しています。 店舗は64席あり、鏡浦台と江門海岸から歩いて3分の距離に位置しています。 この店はカフェのような雰囲気を醸し出しており、外観がすっきりしながらもきれいなデザインで有名です。 この飲食店の代表メニューはハイガイビビブ飯です。 韓国産の麗水ハイガイを使って作られたこのハイガイビビブ飯は、コシのある食感が特徴です。 また、香ばしくて辛いタレ味が加わり、多くの人に人気があります。 当飲食店は天然調味料と調味料を使用し、できるだけローカルフードを目指す業者です。 そのため江陵市民に親切な飲食店として推薦されているところでもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "江原道江陵市浦南洞82-111階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00〜16:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗は日曜日も営業していますか？",
            "answer": "はい、日曜日も営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の席数は何席ですか？",
            "answer": "店舗には64席あります。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "鏡浦台と江門海岸から歩いて3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の外観はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "この店舗はカフェのような雰囲気を醸し出しており、外観がすっきりしながらもきれいなデザインで有名です。"
        },
        {
            "question": "この店舗の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この店舗の代表メニューはハイガイビビブ飯です。"
        },
        {
            "question": "ハイガイビビブ飯はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ハイガイビビブ飯は、韓国産の麗水ハイガイを使って作られており、コシのある食感が特徴です。また、香ばしくて辛いタレ味が加わり、多くの人に人気があります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "当飲食店は天然調味料と調味料を使用し、できるだけローカルフードを目指す業者です。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は江陵市民にどのような評判ですか？",
            "answer": "この飲食店は江陵市民に親切な飲食店として推薦されているところでもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 382
    }
}